點解復仇者4唔係太空館個天象廳個 IMAX 播?

仲可以瞓係度睇, 肯撚定係全港最正既IMAX

星影匯個個都可以訓係到睇

但星匯唔係IMAX

訓著

太貴$190000000

最貴280